大家同男朋友住嘅距離有幾遠

我元朗，佢小西灣

自 係男女朋友

gay

行10分鐘路程

手掌去到頭既距離

你就好

元朗嘅村同元朗市中心
搭小巴出黎再行去佢屋企大約半個鐘掛

石籬荔枝腳

天水圍最出同元朗 車程3分鐘

一光年

附近的人

屯門 元朗村

隔離座樓

等於可以由香港去一轉台灣

我屯門, 佢小西灣 樓主你平時點去搵佢? 想睇下有冇更好路線

隔離座

屯門-觀塘

以前男友長洲 我九龍灣

交通方便

單程2個鐘

你是咪我男朋友黎
same

出現了

要搭飛機

天水圍 大埔

東涌 西沙

屯門 寶琳

屯門 土瓜灣

粉嶺 柴灣

係隔黎扯緊鼻鼾

輕鐵5分鐘內到男朋友屋企

窗口望到佢屋企

太古 大埔

屯門 太和

一撚樣

英國 天水圍

深水埗同天水圍

粉嶺 九龍灣

荃灣 大角咀

遠到搵唔到佢

將軍澳同油塘

青衣-天水圍

咁多人有男女朋友

朗屏遇上筲箕灣

屯門 西營盤

東涌 慈雲山

屯門 長沙灣

粉嶺 大埔

香港 台灣

香港 英國

地鐵版圖既一頭一尾

好遠
遠到呢一世都相遇唔到

青衣 天水圍

我元朗市 佢住大棠

西鐵去到紅隧轉118

天水圍 荃灣

你唔會係我男朋友呀？

兩條街

我要快既都係咁
但搵佢多數可以西鐵->東鐵->觀塘線->港島線再行入去, 反正去到都仲係要等

追緊個女仔 屯門-鴨脷洲

屌你same

美帝 香港

我加拿大佢香港

咁多屯門

屯門灣仔

元朗 深水埗

我都係咁坐 聽下歌傾下電話 時間就過架啦

慈雲山 調景嶺

0距離
佢係我身體嘅一部分

大圍 柴灣

天水圍 天水圍

天水圍 馬鞍山

長沙灣香港仔
次次送完佢番屋企就970x總站搭到總站

青衣-上水

青衣- 將軍澳/鴨脷洲/馬鞍山都試過

咁多屯門人
相差幾個輕鐵站

朗屏 筲箕灣

係威既

一萬年

5分鐘腳程 2分鐘車程

朗屏 馬𩣑山

原來咁多人食柴灣小西灣d女
唔怪得我無女啦

薄扶林 馬料水

屯門碼頭 天水圍最入

紅磡 柴灣

土瓜灣 天后..

0cm

西營盤頭尾
唔知會唔會比佢睇到

觀塘 藍田
但無得成日見

屯門 上水
但冇通宵車

天水圍 西貢
轉車轉死

天水圍調景嶺

269轉小巴

我果個係小西灣仔仔

我屯門 女友石塘咀
好在有hall 住 叫做係正中間

大家都係屯門人 好開心
可以晚晚比佢送翻屋企
其實我好鐘意比你送翻屋企呀男人

隔離座
但一星期都係見兩次
咁近真係好方便
約出街就係屋企樓下等一齊出發
返黎就唔係佢送我就我送佢

現在 未來

應該係

不得了 為左見下佢來回一轉五十蚊

天水圍 鴨脷洲

100米多d 對面街

ex住屯門，我住柴灣

觀塘 柴灣

屯門 北角

杏花邨 大埔
又遠又貴

鑽石山 青衣

隔離樓

葵芳 馬鞍山

現在 未來

我天水圍 女友小西灣

澳洲 香港

以前 香港英國
淨計香港 屯門馬鞍山
依家 隔離床位

20cm

元朗 藍田

其實如下樓下有 960/961 元朗 968
最快 應該 係96"x" 轉 788
我以前都教女友西鐵轉 118
但有時無位坐 好辛苦
我住天水圍 之後發現 967/969 怡和/大會堂轉 788 最快
又最舒服 因為唔洗行上行落

沙田 大圍 5分鐘

荔枝角 香港仔

我住屯門 女友住柴灣
每次出完街都會送佢返屋企再自己返屯門

小西灣，馬鞍山

都幾多人住隔離座

利申: 我都係

我好似試過 960轉8p, 不過有d 貴, 咁我樓下就輕鐵站搭去屯門/兆康都10成有得坐所以都冇乜所謂

現實－夢境

二百米

我上水 天后 佢

天水圍 天水圍
不過交通唔方便
行路快過搭車
要行半個鐘路程

前三任係天水圍去大埔，沙田，杏花村
依家荃灣去台灣

點解可以識親女朋友都住到咁遠

屯碼 銅鑼灣

一分鐘𨋢程
住我樓下

咁多屯門嘅 屯門仲要屯碼嘅應該係最遠

8p 無咁快 因為重要行埋銅鑼灣 天后
下次想快試下怡和大廈轉788啦，包你上癮
如果無學生飛係會一定貴
我967 + 788 $21.4 + 6.2
有時送女人番屋企咁又無 半百

坑口 柴灣

我住西貢，男朋友住東涌

聽你咁講先發現原來我係真係嫌貴
西鐵同118 11.1+9.8
直程搭鐵就 14.2
所以之前特登join 狗鐵個友禮會, 有番學既車錢慳張入柴灣既車飛

我屯門，男朋友黃埔
但我返工係黃埔

Same
你點過去？

原本2.8公里，而家140公里

留言等睇-10cm

西貢同沙田
覺得自己好幸福

紐約 筲箕灣

屯門 西貢 find fd個app話29km
但佢仲會每次都送我返屋企

唔好咁

屯門碼頭 屯門市中心

大埔 vs 坑口

元朗赤柱

屯門 堅離地城

天水圍 西灣河
between 咁多天水圍人

我馬鞍山 佢彩虹

成個post都係新界西北人

btw
我屯門 ex海怡

識搭

荃灣-上水

遠到佢仲未搵到我

沙嶺
梅窩

住hall同一張床

我男朋友同特既距離大約13hrs direct flight

10分鐘路程

分已手

快既就半個鐘車程 慢既就45分鐘車程

荔枝角 大角咀

將軍澳 元朗

上水 大埔

1個鐘一車程我新界東佢九龍西

粉嶺 沙田圍

屯門 大圍

剛剛好一百年

剛剛早一百年，一個世紀

剛剛好一百年 一個世紀

上水 澳洲

same

頌富 天耀

床嘅另一邊

西貢 海怡

五個半鐘火車

利申 外國撚

沙田 油塘

屯門九龍灣

葵涌 油塘

大圍 荃灣

阿努阿圖-南丫島

天水圍 旺角

可能佢仲係佢媽媽個肚到 或者佢仲游緊水

行5分鐘

同村

二次元三次元既距離

行路10分鐘到

小西灣同荃灣

左手右手

元朗同西環
On9 long d 囉

96_

左手 右手 相隔幾cm

屯門 西貢 單車程2個半鐘
最快車程 行路、小巴、巴士、轉巴士、輕鐵

Gay 咁多人有男朋友

咁多男朋友都係小西灣 柴灣

大埔 油麻地

屯碼 - 天水圍最出
我屋企去到佢屋企要45分鐘
佢話好遠，已經係long d😒

大家都屯門，但係過去要九個字
不過到目前為止都仲會次次送翻去

本身係香港相距一個鐘車程⋯⋯
宜家有-14時差

成班偽毒

天水圍 樂富

大角咀，大角咀
行5分鐘就到

深井 彩虹

住大埔粉嶺天水圍嗰啲 9成9係公屋撚

加埋下世 永世啦 永遠都唔會有

沙田 太古
來回要三十幾蚊

天堂 香港

好撚痴線 天涯海角
揸車到有排揸

屯門公屋仔 西貢洋房獨立屋女
定係
屯門公屋妹 西貢洋房獨立屋仔
前者我恭喜你
後者我真係恭喜你呀

屯門 土瓜灣 ，好在我渣車

我住元嶺，女友住調景嶺

屯門 柴灣

屯門 長洲

紅磡同灣仔 這麼近 那麼遠
利申 唔近地鐵

唔自爆啦
試過兩次去完條女屋企
坐巴士坐到嘔

無車牌

對面屋村

45分鐘車程

小西灣西灣河

其實住禁遠係點識到

-20cm

咁多人住係屯門 睇嚟要搬去屯門先識到女朋友

屯門 天水圍

一樣

元朗 馬鞍山

藍田 上水

元朗西附近 -屯門西附近

大埔-上水

0距離

利申：屌緊

我大埔， 女友吉隆坡

唔同次元

gay就gay啦扮打錯

沙田 太古
成日都係我去太古搵佢 我是絲

旺角 何文田

一個dimension

搭成個鐘車先到

沙填入臀門

土瓜灣 沙田 成個鐘車

屯門-筲箕灣

160公里

寶琳 美孚 樓下有巴士搭到總站一個鐘

將軍澳 上水

隔離座
方便到癲

行15分鐘就到 手已分

香港仔 荃灣

pm

將軍澳-調景嶺 15分鐘

澳洲 美國

馬鞍山 天水圍

屯門秀茂平

西環 馬灣

RIP

係外國一齊住，返到香港就薄扶林 中環 揸車十五分鐘

2分鐘，同一條村

我米埔 佢青衣

筲箕灣 <-> 屯門

天水圍 西環

同居
日日起身捉住佢個pat對準個西瘋狂咁屌

將軍澳 天水圍

上水同馬鞍山
不過佢一星期黎我到住兩日

美國同澳洲

巴打我都係 每日差成16個鐘

其實同樓主一樣 我通常係968去銅鑼灣轉8P 走先會撘西鐵因爲有位

將軍澳 東涌

隔離棟樓就係
行過去5分鐘都唔洗

一隻手咁遠

我屯門 佢鑽石山

那有女 你老母

我元朗 佢觀塘
每次都送我番到屋企先走

錦田 坑口

一程都30幾蚊車錢

3-4mins

希望你係假膠

香消玉殞

好近

加拿大 香港

你on9既咩
擺明金鐘搭過去快過你搭上線啦
觀塘線站多+轉車都轉撚死你
搭埋小巴入屌閪灣都快過你咁玩

直線距離

So?
利申私樓撚 女朋友公屋

大埔有好撚多私樓無記錯既話

天水圍狗也不屌

一個膊頭

我深井 佢烏溪沙

6190km 曾經

梨木樹 寶琳

鴨脷洲，將軍澳

睇唔到我話入再去都仲要等?
快慢既方法我都識, 睇要等幾耐姐
唔駛一開口就串柒柒既, 知你威啦
駛唔駛我講晒所有入去既方法你聽呀

我都係

五分鐘路程

小西灣 黃大仙

大埔 調景嶺
利伸:私樓

粉嶺 荃灣
以前
粉嶺 長洲

台灣

天水圍(唔係地鐵站)將軍澳

長洲 北角

same
好遠呀 我仲要唔近青衣mtr

福岡

我荔景 佢西灣河

深井 西灣河

我同ex係元朗>逸東
個陣係機場返工

大埔 藍田

雖然遠但係好享受可以車佢番屋企

我住柴灣，依加男朋友住將軍澳
一定要搭到地鐵尾班車，如果唔係佢就要搭好多個站巴士，兜黎兜去先返到屋企，或者搭的士

一條東隧多2個地鐵站

屯門 藍田

愉景灣。小西灣

屯門 葵涌

佢英國

屯門 倫敦

同居

利申左手

我天水圍，男朋友係倫敦

將軍澳 坑口
利申:ex

天水圍>油塘

你一定岩岩出泥

天國 人間

太子 柴灣

試過
上海-香港
台灣-香港
唔長，2年度

一出世就同我一齊無分開過

同你調番轉

隔離屋苑

南區同南區
利申唔係赤柱同石澳果啲偏僻地方

佢屯門，我尖沙咀
差唔多西鐵線一頭一尾

same
利申散左

天后 調景嶺

我天水圍 佢太和
交通:早既話265S,正常時間就276A x 火車,得閒得滯就269D x 64K,假日就269D x 264R

同一個屋邨 幾分鐘到佢屋企

好撚似我

特登cap俾你呢個坐左好耐既傻閪睇

Between 泥你老母咩
死返去5p啦

隔離屋村 十五分鐘實到

冇咁橋呀

天水圍
佢大窩口

沙頭角青衣

天水圍桃花旺？

左右手

澳門 -> 元朗

6至7個字車程
小巴+地鐵5個站
小巴如果一上車就開得車 可以4個字到